有冇人會食乳酪

有冇人食過哩個牌子？請問咁嘅樣係咪正常。。。
同我食過嗰d差好遠，唔敢食扔左
喺citysuper買

推，應下我

未見過既牌子

但係裏面係咁係咪正常。。。？

以前食過 食嗰陣都類似係咁 應該冇乜嘢掛

好似好正常喎。。。

佢係一舊舊咁。。。正常唔係一pat pat架咩。。。？

雪耐咗咪咁囉
好似係

佢係咁側邊有啲位有少少稀中間一舊舊咁 食過冇事未死

一見到真係即刻冇哂胃口。。。扔左